有冇人對異性嘅好感度取決於把聲

同對方都幾好傾
但聽完佢把聲
唔啱心水就扣咗分
有冇人都係咁

除非真係特別難聽先會

把聲勁溫柔

樓豬青頭?

當年打機d甜美聲線網婆全是肥婆

無

絲

不過我聽聲前已經有樣睇

最怕男人老狗係女人聲or 低能聲
幾靚仔都好啦 一開聲即刻冇mood

佢唔算女人聲
但啲語氣有啲似
好似教細路咁

我入到黎

把聲難聽比冇波扣得更多分

根據經驗 把聲靚/甜啲既八九成係豬閪 所以咪撚玩喇

有，由細到大鍾意過嘅女仔唔係個個都靚，但全部把聲都好sweet好溫柔
聽佢地講嘢真係好舒服

最怕聽到啲八婆聲，諗起都覺得煩

把聲好聽係咪會加分 計埋語氣嗰啲
覺得有啲女仔把聲好甜好好聽，但用嚟講粗口就好大反差

會，我老婆把聲、語氣同初戀好似
有似打黎冇睇來電顯示，爭啲認錯左

靚聲嘅男仔=屈機
好感度max

俾兩個第一次見面嘅男仔讚過把聲好聽
好開心

咁即係樣先係問題啦

同意。把聲有時>>>>>>>靚樣

平時少俾人話好聽
但唱歌時成日俾人話好好聽

如果有女把聲係咁 就算佢真係好醜
我應該會插盲自己同佢過世
利申柒頭

巴打把聲係偏低沉？